英國租車問題

小弟21歲 嚟緊同老豆去英國諗住租車 我見佢如果要additional driver同埋21歲要另外再加錢，如果諗住偷雞淨係用老豆個名租可唔可行？

推

即係問 犯法有無問題

萬一出左意外保險唔賠你老豆上晒身
慳得果少少錢，風險回報不成正比

唔可行,完

可行 淨係你老豆揸囉

收到巴打冇謂慳果小小錢

一係加錢一係唔好揸
英國車保一定要跟名 un-named driver等於冇三保
係咁on9